{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045918",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라포엠펜션(스파,개별바베큐)"
    },
    "text": "江陵鏡浦に位置する新築オーシャンスパペンションは、全客室で素敵なオーシャンビューとスパを楽しむことができる便利な施設です。 個別バーベキューをテラスで楽しむことができる機能を提供し、屋内外でリラックスして食事を楽しむことができます。 屋上には炭火バーベキュー場と展望台が設けられており、東海と大関嶺を鑑賞することができる休憩空間を提供します。 ただし、22時以降の到着時には事前に連絡を取り、退室時間を正確に守ってください。 また、一部の客室は新築建物の工事のためオーシャンビューが見えないことがありますが、この場合はキャンセル及び払い戻しができません。 訪問客のレビューを見ると、きれいで親切な社長と一緒に過ごせて気持ち良い時間を過ごすという評価が多いです。 宿は新築なのできれいで価格もリーズナブルです。 ビーチとは少し離れていますが、施設自体は素晴らしいという評価も受けています。 スパ/ワールプールを楽しむことができるほか、個別バーベキュー、展望台と炭火バーベキュー場を利用することができ、周辺には江陵カフェ通り、鏡浦湖、草堂スンドゥブ村、チャムソリ博物館、江陵中央市場、船橋場、注文津港などの観光地があります。 駐車場とエレベーターがあって便利に利用でき、客室内では絶対禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築オーシャンスパペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "新築オーシャンスパペンションは江陵鏡浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新築オーシャンスパペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "新築オーシャンスパペンションでは全客室で素敵なオーシャンビューとスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テラスで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋上には何がありますか？",
            "answer": "屋上には炭火バーベキュー場と展望台があります。"
        },
        {
            "question": "どのような休憩空間が提供されていますか？",
            "answer": "屋上の展望台からは東海と大関嶺を鑑賞することができる休憩空間が提供されています。"
        },
        {
            "question": "22時以降の到着時には何をすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降の到着時には事前に連絡を取り、退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューが見えない客室がある場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "オーシャンビューが見えない客室は新築建物の工事のため、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "訪問客のレビューではきれいで親切な社長と一緒に過ごせて気持ち良い時間を過ごすという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "近くには江陵カフェ通り、鏡浦湖、草堂スンドゥブ村、チャムソリ博物館、江陵中央市場、船橋場、注文津港などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "新築オーシャンスパペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "新築オーシャンスパペンションでは駐車場とエレベーターが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 481
    }
}